遲下玩 happy corner 使唔使推上報 搵重案組？

未讀過大學嘅廢中廢老同猶差，點知U Life係點？

凌晨鳩嗌係U life
大懲罰係u life
X corner係u life

而家要搵定D HAPPY CORNER證據出黎 應該大把人有片
根據好多正義撚/網絡判官既想法
一班人COOL住一條友 + 係關性器官既話
就係垃圾先會玩既GAME

中學試過 玩happy corner
個訓導係咁叫個同學報警 睇醫生
搞到個同學要俾醫生摸春袋賓周
仲慘過happy corner個下既痛楚

點解唔使？梗係要

幫手報警

仲有大把 唔想PO啦

happy corn真係有好多片喎

黑警仲唔做嘢？